be water 香港各區地利形勢和地形的考慮

怕重現811, 唔想有手足出事
大家本來想be water, hit and run
但811, 大家不知道去那, 結果有鬼就像牧羊犬那樣, 帶領羊群
太古, 明顯是個不利地形和環境, 加上早已埋伏既黑警, 結果手足比黑警近距離瘋狂掃射, 想走也走不到
地形, 地理, 建築物, 屏障是很重要的, 就算be water, 都要揀有利的環境, 而且要避免比黑警事前伏兵

例如深水埗

5個黨鐵站, 就算黨鐵想封站, 都要圍晒5個. 而家黨鐵聽命中共, 黨鐵其實不是安全地方, 記住這點
深水埗極多小巷, 街道極散, 四通八達, 黑警想全方位推進和封鎖, 都不是易事
簡單講, 深水步可以全方位散水, 5個黨鐵站, 一堆巴士站, 一堆建築物, 一堆商鋪, 一堆居民

例如天水圍狗屋個地勢

背面(西面)係屋邨, 屋邨後面有條河,
河前面有圍欄, 你想跳河走都跳唔到
狗屋後路(西面)冇得走, 狗可以封少一面
得番對出條大路
北面係屋苑商場 理論上可以走
但狗一封天湖路個路口 又封死一面
最後再係地鐵站同天福路放啲狗
你地根本冇可能有得走

旺角個形勢好似唔錯
四通八達
無私人地方 多建築 可以去太子/奧運/石硤尾/旺角/油麻地 黨鐵封唔晒d路
大量建築物 大量遊人
要全方位封鎖，黑警需要大量人手

太古根本個地形好差
近山果面 私人地方 再上就是山
一邊向海
仲有無大量小路走，唔係四通八達
黨鐵實停你站
一封條路 基本無得走

有d區唔熟, 大家可以建議下乜區地利和地形較好

重點係, 有車, 有黨鐵(幾個站), 少私人屋苑(私人屋苑=封路), 多小路, 多分叉路, 多建築物, 四通八達, 唔好有山有海係其中一邊. 咁樣先叫有利地形

即刻同我入哂
twitter reddit youtube

同我加兩個hashtag + retweet

帶動杯葛
劉亦菲條八婆
新片 "花木蘭"

#BoycottMulan #Disney

如果可以令disney回應甚至做野，將會係國際娛樂界既大新聞！！！

令全球人意識到要支持香港抗爭，極具文宣意味

愈多舊樓 愈多後巷好似愈好
其次四通八達
然後唔太遠
紅土好似幾好

推

小路容易埋伏同落單